梁振英被放生 【立場新聞】黎則奮：香港真的已經玩完 (950)

廉署就梁振英 UGL 事件涉嫌觸犯防賄條例，以及梁振英被指與民建聯立法會議員周浩鼎涉嫌干預立法會調查 UGL 事件，經已完成調查，在徵詢律政司意見後，決定終止調查，而廉署將調查結果呈交審查貪污舉報諮詢委員會審議，獲委員會同意毋須作進一步調查。

這個明顯是政治決定，中共決定「放生」689，證實廉署已經淪為政治工具的廢物，只會「依法」對付社會反對力量和異見者，對公然違法的權貴卻無能為力，名副其實選擇性調查和檢控。香港的法治和核心價值進一步被摧毀，所餘無幾，真的已經玩完，不應再存任何希望。我們已經無能為力，應該丟掉幻想，天助自助之人，只能自我救贖，各施各法，自求多福。

律政司其身不正，不敢公開面對公眾解釋，發表的聲明，砌詞造說，完全違反常識，根本沒有清楚解釋戴德梁行董事局是否批准梁振英收取 UGL 款項、為何 UGL 直接付款給梁振英而非經戴德梁行支付給他、為什麼 UGL 全不避嫌有一半款項在梁振英出任特首後支付，而梁振英又不申報，明顯公職人員行為失當，後者不予檢控又全無交代……？凡此種種，只能證明特區政府官員厚顏無恥，徹底墮落，香港目下漆黑一片，光明和希望都不再在這裡，也許還有重見光明的一天，但恐怕我們都不會看到。

鼎仔又癡啱隻奸狗

加拿大人黎則奮

黎噴噴

黎則糞其身不正，不敢公開面對公眾解釋，發表的聲明，砌詞造說，完全違反常識，根本沒有清楚解釋自己是否衝門、為何拐杖會夾在𨋢門之間、為什麼不耐心等候職員協助，而強行拉扯拐仗，導致𨋢門故障，更怪責職員工作效率差……？凡此種種，只能證明廢老厚顏無恥，徹底墮落，香港目下漆黑一片，光明和希望都不再在這裡，也許還有重見光明的一天，但恐怕我們都不會看到。

暈左幾耐呀？玩完左好耐啦